[角川+DMM]艦隊Collection [39] 27/3維護更新 記得清菱餅

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

今次6日一post

仲係用特大張圖

換這個好不

objection

Any recommendation?

為甚麼亞特蘭大這麼大

因為我渣大左

第七艦隊留名

新PO留名

仆街打咗成朝跌咗一名
3877排92

希望唔好跌出500線 唔想打5-5

而家舞鶴500線都升到上3千

點跟....

攞到玩具我已經心滿意足
但但係而家先得3877，排92
想盡量排喺100內

射哂好似上到100

我射哂啲砲啦，而家唯有勤力啲打7-1

彩雲同熟練搭乘員
要乜好？

你冇彩雲就拎左彩雲先

好

機師好d wo師兄

遲啲季任都有得拎 佢未去到需要用機師吧

攻擊機擺越上面越多加乘
除非第一格大格又要搶制空
但赤城最大格喺第三

好啦

加成唔係剩係計第一格咩?

唔記得了 印象中第二都有但低啲

赤城要配 流星改（一航戰/熟練）

咪玩佢啦 我都未拎

但係攻擊機唔係要放最大格咩？

一二攻爆三戰四戰or彩雲

攻擊機放最大格好似係出熟練度系統之前嘅事
搵唔返篇文 而家跟我哋講嗰個pattern基本上冇死

開新ser咩 點解仲有新手

有啲咁嘅事?

啱啱入坑嗰陣好似聽過
當然有可能係我記憶有問題

一直都係最大格就算了

放最大格依然有用
某部分指定艦攻艦爆放第一格會有開幕戰防擊毀保護
但係你玩211標準配置 保得1隻但另1隻紅/藍機好易比人抽乾
依一年田中又鐘意玩深海一千制空
有機會門神/王關冇曬飛機打cut-in / 夜戰
所以某少數情況 都係需要放非第一格嘅最大格
至少保住紅綠機玩cut-in

個人習慣藍機有保護都放第一格
非首格嘅最大格放紅機玩CI

除非活動玩夜戰 / 制空大戰
咁就可能保紅機 隨時冇空間出藍機

咁例如加賀最大格係第三格又應該點配

遲下冇架啦

標準: 藍 綠 紅 綠
屠城: 藍 藍 藍 事L彈啦
極端: 綠 綠 綠 綠
橙色機搵番3-6格嘅女人帶

又一個新post 大家都唔使做？

開完zoom做自己野

依度一堆戰果大佬
日日望住條100線 仲緊張過睇恆指道指

做緊功課
最撚憎自選topic 諗做咩都諗一餐

珍

我不嬲冇理加成唔加成

我諗住五月先刷

牛B

墜機都仆街, 比人打哂

要刷翻雙柴煩到pk

ok, 跟大佬

巴打好串

我總結下先, 即係最大格唔係為左攻擊, 係為左避色成隊仆哂街?

你咪大佬

點解最大格要放紅機?
夜戰制空大戰保紅機唔明

開幕靠藍機大家都知
但係活動通常制空高到開幕會報廢
活動王關分分鐘炸到1隻DD已經要慶祝
所以日戰輸出靠CI就至少要紅綠 (紅藍綠我都知再勁D)
而夜戰最好當然紅藍綠最大化 但係藍綠都已經接近max
所以你老婆至少要保住1隻紅機入王

(要fc 只係我印象) :
夜戰比較勁/加成/長距離嘅紅機 好似都冇防擊毀

艦戰配艦爆好似冇CI?

問下咋 以前都有玩過 但追唔到進度

紅藍綠 紅紅綠 藍紅

好想放棄
操極都差少少上lv5

分類 艦戰 艦爆 艦攻 攻擊力補正 備註
戰+爆+攻（FBA）CI 1 1 1 1.25倍 艦戰·艦爆·艦攻的聯合攻擊
爆+爆+攻（BBA）CI 0 2 1 1.2倍 2艦爆與艦攻的聯合攻擊
爆+攻（BA）CI 0 1 1 1.15倍 艦爆·艦攻的聯合攻擊
通常攻擊 未滿足上記組合、或是滿足而未發動的時候，進行通常攻擊
btw一陣我試試爆爆戰有冇CI先

其實唔駛咁大壓力, 宜家世界上冇人可以保證自己可以生存到下年, 活著就是勝利

你要夜戰一係tbm加f6f兩架 一係就赤城空六号再加光電管果架啦

咸魚留名

LM

非我族類, 其心必異

Dse只係你人生其中一個嘅考驗
過多幾年睇返你就會覺得冇乜嘢
無論成績好與壞 我覺得盡咗力就得
自己問心無愧咪得 唔使話要咩對唔到得住其他人

這很好

Dse入唔到仲有Asso

我想入U呀
Asso啲科望過唔啱我

咁就雖然咁講好仆街
咁但係點都應該有兩手準備
萬一入唔到要點打算
不過呢啲就建議你考完DSE先再慢慢諗
而家最重要係考好個試

新po留名

記得演習

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートを【3/27(金) 11:00～21:00】に実施予定です。同メンテ突入時を以て、ミニ期間限定海域及び菱餅は期限一杯です。菱餅は明朝までご活用ください。提督の皆さん、本件ご確認どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

睡過頭大賽

最後個活動任仲差8隻正母
打極都唔出
仲要去偷鋁
點打得切

有啲地圖入王點係睇索敵值 索敵值會有分歧點系數 分歧點系數x2即係用33式去計出黎個數x2就係啦
詳細可以去wiki睇

打戰果打到就黎訓著但係今日條數仲未跑夠

尾班車

唔怪之得啱啱打1-6可以避開兩個點
以為係系數1要夠24

第一格放艦攻
制空盡量最大格數

1-6通常1cl5dd兩野搞掂佢算

有啲迷
爬過文
有人話第一格艦攻
但係又有人話最大格艦攻
究竟邊樣啱？

1-6就1輕巡驅帶路

出咗一日街
決定打通頂

出街會死

暫時聽我地講第一格艦攻 一定無死

再唔出街放電我會閪迷

我知呀
但係任務要我2航戰/補給
我冇補給焗住打上落航戰
唔知係咪練度高咗
冇想像中扣咁多血

家中做占放電

戴6200咪唔會死

呢個任..
我日向伊勢 帶噴進改二，全裝甲咁過

我冇咁多塊裝甲

你守住, 我訓覺先

咁又講啦，今日0930-1630返工
收工出去比我契媽，順便食飯行一陣
10點喺朗豪坊變撚咗死城咁

今晚應該可以99埋隻曉
諗下要升Jervis同Janus上99

呢個係極端玩法，唔好學
d/c敗過

不過你而家未有120提，敵方無咁大力都係正常嘅

都開始feel到有啲關大力咗
好似1-5咁
已經唔可以下下全SS

先制反潛的重要性
DD同DE都好重要
DD要100反潛值先可以先制，加油

為左清陳年任務, 呢兩日改左四艘驅逐艦, 手上D圖紙已用完

邊4隻

長波 朝霜 卷雲 風雲?

四隻主力DD陽不黑霰

練緊択捉,不過反潛仲未夠60

陽炎103 adore

de算快上手
btw五十鈴改二有無條件先制反潛，可以一升

已收皮, 要封港

點做到無資材

改二食資材, 田中個撚屌任一野又用左最後300 sparta

weak

唔撚撈啦屌你老母

仲未出到貨

隻早波死都唔出
其他野真係一車車了
150場up

慘豬
巴打早啲休息啦，辛苦你了

田中真係計到好盡, 蝕左一張飛機圖

暫時排89名 3993

8964

無估到1600-2300無打都仲可以keep到100內

日本我估都係報假數, 根本冇認真驗

有懷疑

有冇7-1配裝望下?

旗艦
三水探 三投 二式爆
夕張 蛟龍 四水探 三投 二爆 水上電探
Jervis 炮 三水探 二式爆
Janus 同上
驅 三水探 三投 二式爆

Jervis同Janus 係因為我要升，所以用佢。
呢個可以唔跟

你有冇帶損管? 呢條台仔話7-1分損管流同非損管流

無
因為而家有警戒陣，水雷戰用警戒陣

係wor , 差D唔記得

下個月唔知仲打唔打好
無警戒陣又無咁多打洞真係有啲卻步

今期送伏野, 下期就打

屌你啦
今期一定送加賀改二裝

加賀改二吹風左成年啦wo, 近排唔係吹緊gotland改二?

應該加賀先

咁就要打戰果啦, 試下上基幹

洞六洞洞 部隊起床

記得放遠征打演習啦喂

而家打緊

集中開發真係cls

同意, 又引擎又改裝圖,仲唔係加賀改二同埋...

打完南西日任 可以瞓得
好撚眼瞓

7-1盡量唔好帶無條件先制反潛，因為果一批外國dd多數火力低，水雷點炮擊戰會清唔曬，當然就算你帶火力型都係睇臉，但我帶poi,荒朝，夕雲，白露，村雨果批打一日都用唔夠5個水埇
唯一必帶既係有甲標既輕巡，差果一發魚雷差好遠
損管我有帶，一黎你無論裝乜都好其實都係水雷點睇臉，臉黑一樣大破你，所以根本冇分別；但如果一隻大破，另外四隻反潛其實夠力你ss打落去，只冇王點紅t有機率出事，所以刷戰果我多數帶損管

另外因此王點紅t隻潛好撚硬，重硬過林鄭條頸，個人實測帶單水聽打八野都可以中破唔到隻王（10次攻擊中兩次打雜），所以都係建議炮+水聽+爆雷

其實我一直好想問
營運個twitter成日係度么么洞洞係乜意思？

戰果大佬

差啲睡過頭

我係戰果咸魚
戰果大佬係上面果班話自己冇沖輕鬆都入一百果D

fuck
唔記得咗今日メンテナンス
依家先清演習

睡過頭大賽

你們都是RX-93

o岩o岩先放遠征, 好彩冇cut鳩我線

依家我仲演習緊
冇cut我

屌
cut咗
我仲未整泊地維修

落閘，放貓

這是每一個新米提督都試過的事

最緊要係清曬零餅
係骨灰提督都經常忘記既事

究竟今日會唔會有改二

mo

相信大本營
一定會出事

大~~~~~變申!

我估無
又咁快改二無鋼啦

真係好，咁快有明石

無計，要用佢都真係要落佢喺7-1
同埋我啲村雨白露唔夠LV帶炮又自動反潛
不過我就有落甲標輕巡，損管玩法要再研究下。

平時無J陣
dd有88潛帶四式+6 & 2支max炮咪得囉
有洞帶+6機槍 海外艘一樣上到72火力
蜜瓜婚咗就帶膠龍 14cm炮 四式 三式 電探
安全到隨時連入渠日任都解唔到

琴晚4點瞓到3點彈一彈起身,跑左下2-2清埋最尾兩個0餅任
再六點彈起身瞓到依家

我係習慣對返poi,對潛夠61就放三水聽帶去升

唔用先制反潛?

禾無改到四式
得少量三水有改

7-1要去到真大佬級練法
真係隨時要一頁88對潛DD
有1隻DD對潛特別高已經搶曬MVP
搞到其他好易爆炸
要控MVP唯有大家都係裝1-2格潛

唔控咪得
我4架婚艦 全部2炮1對潛/2對潛
旗艦整隻20lv dd慢慢升都冇問題

人就係得1想2
夠DD用下一步就係控制5閃去減少維修

田中沒收左我份聖誕禮物

我呢個配置,有夕張改二之後已經極少維修
你要控旗艦mvp,隻旗艦首先已經要夠高lv
有啲不切實際,有啲dd 7,80幾lv都做唔到先反
除左chok高婚艦同想80幾去到99咪高效率

唔控mvp咪當練埋其他艦,好過5-2打飛機

就係唔想有一隻帶432搞到長期MVP
想佢地5個火力接近
自己排隊攞MVP達至長期5閃
所以咪話真大佬打法 DD要夠勁全體1潛2炮 仲要有後備
係練唔到新船 但係資源+效率極高

控閃仲易
搬下旗艦就得

我語癌
我要控MVP唔係旗艦mvp
係4關4隻唔同人攞mvp嗰隻控

咁你做到未

做到
用死一堆艦婚迫佢地過勞

前幾個post咪話咗係1-5掉

成班戰果高達, 得我一隻扎古係得掙扎

但係你係杜安渣古

杜安渣古乜鳩黎?

ドアンザク

成班蛇級，點跟

返工冇肝戰果好唔慣

田中幫你護髮姐

我想打埋最後一次戰果啫

果然又大變申 放15個鐘遠征是正確的

仲未解vpn係咪想B死我

メンテナンス完了時間見込み：【22:40】完了見込みです。
現在「艦これ」稼働全サーバ群はデータ及びサーバ群保守を主軸とした重メンテナンス＆アップデート作業中です。進捗に遅れが発生し、申し訳ありません。本線作業に復帰することが出来ました。今晩22:40に、全作業完了の見込みです。

黎蛇冇用vpn嗎

不想用

ok, 訓一粒鐘起身無限7-1

Godland改二？

牛
逼
死
了

又話10分前後, 仲未入到

「艦これ」開発/運営
@KanColle_STAFF
04▼謎の【春の期間限定新任務】の投入！
少しだけ…謎の期間限定新任務群を実装します。
●【春の期間限定任務】飛べ！下駄履きメカジキ
●【春の期間限定任務】下駄履きメカジキの改修
※同任務群は約二ヶ月間実装予定です。提督の皆さん、どうぞゆっくり挑戦なさってください。

「艦これ」開発/運営
@KanColle_STAFF
03▼【任務】新任務実装と更新！
●重巡戦隊、西へ！
●工作艦「明石」護衛任務
●練習航海及び警備任務を実施せよ！
●「第五航空戦隊」、縦横無尽！
※菱餅賞味期限切れに伴い、「第三十一戦隊」出撃せよ！報酬は菱餅からプレゼント箱に更新します。
※冬季大演習は春季大演習に移行します。

冇買底褲不如唔好著啦

早幾日有講係Gotland改二
唔會咁快阿嘛

話左

好似護士

睇黎戰果係送劍魚，噴射機要再等等

05▼遠征における海防艦編成時の不具合修正更新
先月より一部の「遠征」で、海上護衛隊型の遠征ではない通常の遠征でも海防艦編成を駆逐艦編成として誤認する不具合があり、今回のメンテナンスで同不具合を修正致します。提督の皆さん、本件申し訳ありません、ご留意頂けますと幸いです。

有D遠征開始細分DD同DE

06▼【探照灯】系装備の能力上方微修正
【探照灯】系装備の能力が上方微修正され、「比叡」「霧島」「神通」などの艦の交戦能力をより向上することが可能になります。

自殺燈加左能力

07▼水上艦要員【熟練見張員】の能力上方修正/運用性拡張
水上艦要員【熟練見張員】の能力が上方修正され、主に日本水雷戦隊の構成艦の戦闘能力をより高めることが可能となります。
また、【熟練見張員】の補強増設装備スロットでの運用も可能となります。

男廁終於加以直接塞入閪隆

開左？

cls
下次活動準備食屎

劍魚改修

等左幾耐

開ed

未解vpn喎

3974 舞鶴 排83

小姐你乜水？

任務新UI

以後活動應該會每行兩格就有半打小鬼等緊

小鬼party

開始掛住龜陣了

田中老母性感很多人CALL

CLS

戰艦神通改二

個經驗值數字

無咗警戒陣真係好麻煩

66666666666666666666666

東海同景雲大家點揀？

無打戰果的歷戰甲提係咪會揀景雲？

景雲+6係空確情況下100%接觸，穩定提供航空開幕117%以上火力

東海

齊4東海就景雲
唔齊就東海

一冇左龜陣7-1水雷點就係咁爆 dklm

暫時都只係中破，仲捱到

架cl砲擊戰一下打到白露小破變大破 On9到

咁我好彩未有事

99咗曉，嗯
係時候到大潮了

焗人買打洞

男廁放唔放到打洞你本身都要打洞先夠力打小鬼嫁啦

wtf

軍備競賽問題
之後田中就會用全艦隊打洞塞男廁做基礎設定難度
好似64 54果陣一樣

分分鐘以後都唔會再見到PT
田中會出新敵人
要靠新裝備先打得中
然後敵方夜戰識得用照明燈減你CI發動率

金小鬼

PT姬PT姬PT姬
再+雙院長同雙390重巡
最尾一隻係金潛

你們思想比田中更齪齷, 應當悔改

笑死

這麼邪惡的事情都能想得出來 你們是惡魔嗎

開放左改修?

已解決

too fast htc

突破4千,排82中

so gfable

有冇人覺得戴beret長頭髮嘅女仔真係好qq

好想嚮提督室撳低明石嚟屌

咪色情啦

又俾田中掠咗4000鋁2500彈

做咗樣on9嘢
反潛戰我撳咗單蹤陣

經常啦

咁快改，我都係留返一陣先改。

屌那星2-4個任點樣入王
帶著隻水母無固定路線歪到仆街

今朝打嗰陣歪咗6場先入到王

打咗四場都仲係歪

好易姐一隻先制對潛反金潛就夠,三式反潛裝,
其他全部用對小鬼專用既男廁+機槍+2主炮配置

院長?打丁就能避了

打丁難聽過粗口

Ching都幾串下

其實打丁都有雙院長
然後丙3隻,乙4隻,甲就送聯合艦隊院長群比你享受

五 歪

我地漏咗道中 簡單少少...唔洗行10格

第一點辛棄疾v2.0
第二點1200空襲
第三點迴避維修
第四點夜戰 (雙390重巡 識打燈+照明燈)
第五點1200空襲
第六點雙院長
第七點1200空襲
入王

王關:
PT姬 院長 院長 390重 390重 金潛
130輕 2紅色DD 3隻PT改

帶路要求要你用埋腳打隊先最快入王

田中請唔請遊戲設計師

拎了劍魚唔識串

這是恐怖分子嗎?

-.-

也不過只是玩具

利害了我的蟈

水母 3驅 輕巡 輕母
一場搞掂

明石任少on9

肺炎整到冇咖哩食

配置呢?

咩咖喱

我跟島風網配置打左7場

日進 砲 砲 瑞雲改二 甲
阿武 雷 雷 甲
瑞鳳 村田 村田 岩井 岩本
驅 砲 砲 電探 *3

有4東海是咪拎驚雲

這個玩具很有睇頭

yes

廢就不愛了嗎?

現在5-3這麼慘喔

不打了不打了, 吃不消

5-3二期就變很易了

你能不能b嘴=.=

-0-

這逼圖勸退了我3次

19仔:我1場過了所以5-3很易

新堂XX

佢牛b落支援

大大都單艦突破的

to田中:屎已吃

咩任

最精鋭甲型駆逐艦、突入！敵中突破！

舊任嚟

嚇死寶寶

喺黎蛇面前大言不慚，成何體統

=.=

這麼慘...這是我認識的巴士海峽嗎?

19仔:好易打

你地班高達唔肯落雙支,想唔難都有鬼啦

要落支就唔算易打la

肥老黎懂我

系

唔係下下單艦殺6院長張圖先叫易打既
對正常人黎講好似5-5咁落左都係9出13歸既圖先叫難囉

咁樣唔落支就打到既圖,係咪叫超易打,極易打
你比對返常駐海域明顯5-3.5-5係難打架啦,咁都好駁

邊個仲會常規圖落支援

攞2隻飛機冇咗8千鋁

唔敢做五航個任,得返3000鋁

冇想像中咁難...
得3-5要打2次
其他都一tick過

個幾張圖都扣幾多鋁下
改唔到隻劍魚就76

係 改完架玩具搞到我得返27萬鋁

點先可以儲咁多資

我重來都未試過儲超過廿萬

same as me

我最盡個次都係貼近廿萬
啲桶未試過破千
最盡都係九百幾

想問下大家有乜方法儲桶？
依家我長期唔夠用

2 A2 B1 1-5刷閃輪住出

勤力遠征

依家燃料終於破萬
但係鋁仲係三位數

ok
我試下

勤力遠征
盡量3小時嘅沖涼都照等
試過有次活動要用大和要沖30幾個鐘就照等

我得29xx桶

30幾個鐘

仲有睇下有啲咩艦沖9個鐘就留住臨瞓先捉佢入去咁

我考慮緊放棄清2-1嗰個日任,改為打1-5專心升驅逐艦同輕巡

依家唔夠鋁
結果我係要2重巡2雷巡2驅逐咁打
一打boss係可以S勝,但係坐底大破中破各兩隻

2-1嗰個要用6潛

佢好似冇咁多潛?

所以2-1我覺得毒巴可以暫時唔打住

應該得最初個4個 19 58 168 8 掛

我得伊58、168、19三隻咋
但係潛艇唔會俾對面啲驅逐艦克死咩？

殺到敵方輕巡同驅就得

伊8未有

1-5會撈到伊8
半個德國妹

跌極都係19, 58, 168

反潛日任真係好賺的
快撈潛刷2-1

無計
下次活動有得撈U-511/ Luigi / 伊400 / 伊26 就要努力啲啦

但係6隻潛真係好難
我係咪應該大型建造拎隻まるゆ？

會爆炸

まるゆ用嚟改，留夠5隻一次食可以加運
同埋另一用途係活動單隻打潛刷陸基熟練

歪了一次航終於到達2-4. 老子決定把2-4命名為歪航の2-4

我已經完全心無雜念
不斷催眠自己：「我只係嚟刷經 我只係嚟刷經 我只係嚟刷經」
試圖避開田中讀心術
奈何田中嘅功力唔係一般人可以挑戰

2-4 其實有穩定入王，但係要洗面。
要帶細船去打戰艦

所以好難得你仲會入坑

碧藍真好玩!

黎蛇刷戰功刷到癲咗

世界只有一隻碧藍

唔好!唔好係駕車到!

ANYWAY你有咩唔明就上嚟問，唔好睇巴哈
巴哈係少數有參考性

瞓咗個晏覺又跌咗5名
哭哭，排87

碧藍真係好尻
我一個星期已經棄咗
根本唔似打機
似係YouTube廣告嗰啲on9掛機RPG咁

鄉民滿足不了你的慾望了嗎?

機槍流可以救世界

世界上只有一隻碧藍

原來B藍還有兩隻喔

冇上過
萌娘、艦c百科同埋連登艦娘台已經幫到好多

大家睇左碧藍動畫最新一集未

禾地有黎蛇就已經心足

星爆——氣流

斬!

專一の一蚊

我執人口水尾

多謝

就嚟可以儲到一版三隈

THIS

肢解啦屌, 隨時現撈

IS

420位驚閪

捱埋個100內就瘋狂煲動森

這麼早立flag? 支友都hold住炮呢

大船唔係必要出都唔想出

知道驅逐艦的私處了吧?

早排見到5-5，仲有警戒就提早咗開砲
哭撚咗

當升艦唯有
今個禮拜連東方北方都無解

我客家人提督

等緊GBVS版

厂厂

堆大船到90就會唔想出
用就婚左果班嚟打EO

無得去機舖唯有youtube睇偶像拍片

近排開始咗睇Vtuber

咩來

咸濕vtuber

雞

絆愛嗰種 而家睇緊個叫桐生ココ嘅

淨係電子妓女

絆愛奶共,不了

冇睇絆愛 方便解釋
不過真係差唔多全部多少都有同支那做生意

今晚應該可以99埋隻響

點解中國冇高官有肺炎
根據藍絲既思路,肯定係中國製毒一早有哂疫苗

有都唔公佈啦

我懷疑老習已經死左
依家個個係機械習

73死左

屌你老母田中, 3-5北雞勸退我6定7次

未打

簡單講
絆愛本身已經紅到支那
但係公司打壓初代聲優,俾日本同支那嘅毒撚界聲討
之後公司仲打算開拓支那市場,整個支那絆愛出嚟
結果係支那人屌公司屌得仲勁

呢條片係支那人整,不過好詳細

btw
check返先發現絆愛試過同爛B聯動

仲有

前進

我係刷經唔係撈船
我係刷經唔係撈船
我係刷經唔係撈船

食飽飯繼續戰功

好耐冇見北雞

真
細船流好打好多

真 好人好姐唔會行上路

拎隻蘭大罰佢企得唔得

高速戰艦鳥海, 妙高

戰艦神通癲好多

仆街
而家個人懶到又瞓晏覺，頭先又瞓咗兩個鐘...
到時正式復工點撚算

真心仆街
個人愈嚟愈懶...
今日都已經瞓撚咗3點

班友仲有玩垃圾驚
又屠歐洲仔

竟然仲有人玩

我個clan啲人又去歐服做傭兵

145/3561

鬼佬高手係真係專精某種技術, 分分鐘屠番佢地轉頭

256/3501

70/3809

冇打兩季唔知點了
老實講亞服內戰仲難過打冠軍交流賽

終於打完2-4屌你老母
打完夜戰都係啱啱好A勝

乜任

咪Swordfish個任

不完美, 可接受

係咁歪航DKLM
當年15夏E7入王係咪都係咁

加賀

飛べ！下駄履きメカジキ

跌到90

4095 排90

今季得番repoi同格差 FFD

格差其實混左vor

見到啊 有Diva大佬

佢頭先打埋歐服
一搵佢就瞓教

夠鐘起身7-1

遲左

it's never too late dude

山風整容ed

點解要整

我終於都成為了高達

好想瘋狂改修
求屌醒

瑞鳳bb終於都黎到我身邊啦賭撚左個幾月先出一隻比我

7-1 出擊就送

我跌過比我

無

日拆唔知幾多

73/3824

你地日日7-1刷戰果點同

第二日刷戰果, 癮已上

依度位位都係大佬 , dim gun

打5-5真係慘過食屎

月頭磨到月尾就差唔多

入坑一個星期多啲就中咗

可以用雷巡代替潛艦嗎？

其實6潛主要係速刷
因為慳咗炮擊戰嘅時間
同埋6潛出擊比較慳資。

如果你無6潛，其實2-2可以帶水母行最短路線解日任

刷戰功刷到大潮就快99
成堆99驅等緊我同佢8肢8肢半

我係為咗唔好大破同節省鋁土

咁無架喎

話說2-5索敵係睇x1定x2？
百科冇寫

Erakancolle 都幾有趣

柱島班人係咪痴線
4600先100位

要打5-5保500線 屌閪

睇黎文萊泊地死左唔少支那人, 不刷戰果的我都打底一群

拉包2 500線/3157

連合線幾多?

今日repoi 格差都輸左 WTF

亞服大把高手唔駛技術都20km極限射程打裝甲區

冇左VOR已經唔係我熟悉嘅海王

我肖特蘭500線2944

S8後diva要做社畜帶唔到日本仔一齊打
櫃娘精神又有啲問題
其他人又各有各忙
冇以前4隊CW咁活躍了

500線2753
佐伯寺大勝利

鳩刷4-4中

我7-1算了

5-5已完

差4-5等聽日週任

應該可以保到500線

「第五航空戦隊」、縦横無尽！
等下個月先解好了

了無生氣的汶萊泊地
500線

連合艦隊線

首次成功攻破2-5
仲有三次

打完都冇乜用住吧= =

新手要儲圖紙=.=

想儲下勳章

牛b!

好快下個月，快快手打埋佢拎章，加油

如果我係1正航+1輕空母+1輕巡+3驅逐的話索敵唔夠
依家逼住用航戰、航巡、重巡各兩隻打上路

今次真係好彩王點flagship係航母
第一炮伊勢就KO咗佢

不過唔知到第四次flagship強化咗之後會唔會搞唔掂

係咪伊勢日向都唔應該上瑞雲,當普通戰艦玩？

伊勢用瑞雲改二 / 六三四熟練會有加成
不過比較少用咁解

用瑞雲改二點跟

靜啦

伊勢同日向用佢都有加成

我知有加成
不過我都仲未改修到
一次要360鋁實在太貴

瑞雲六三四我都係最近先搞
時代嘅眼淚

目前改到+3
依家啲瑞雲仲要用晒

放心 好快就會搞掂
同埋你唔好改飛機住，可以改咗啲主砲先

要拎德國艦係咪要解嗰啲80個鐘20個鐘嗰啲任務？

搞緊枝20.3

是

你哋係咪只係會做一次？
除番開得到嘅資源好似冇其他咁多

下路品夠索敵既話首先可以試試兩隻航母各落一架彩雲，再唔得既話輕巡可以試試落兩架水偵

伊勢日向你當住普通戰艦先，等你改左二之後先諗果D

對上一次做應該四年前

我已經係輕巡三水偵
不過得一架彩雲

做一次夠

目前的進度：

點夠你玩...

有兩航巡唔錯
重巡方面可以升埋鳥海，雖然要圖，但勁嘢嚟。

好驚跌出500... 嚟緊有assignment要趕....

傻啦
我新米嚟
我先唔夠你玩

有諗過升埋利根筑摩上改二
航巡我又未拎到三隅熊野

利根級我個人覺得可以唔使咁快
因為要用圖紙，有圖紙都改咗阿武隈先

試下升D主力，你依家太大包圍冇咩意思

99咗大潮
係時候推下陽炎型了

首先一樣野，下次假如你想貼上嚟俾我哋睇嘅話，最好每一個艦種分開貼，而家咁樣睇好辛苦

我睇你都係唔會好肝果種，所以我幫你閂左好多我覺得冇需要升嘅艦

假如我冇數錯嘅話，而家你需要升既會有6戰，3航母，4輕母，2輕巡，3雷巡，9驅，潛水冇需要，即使丙打落應該會有突，建議你目標係整體50先，之後再整體升上去

同埋我建議你盡力撈長門陸奧，因為真係好勁，你可以去3-3撈，boss仲會出你冇既加賀，蒼龍，雪風，之後有改裝圖嘅話都俾咗長門同陸奧先

仲有睇到你鋁好少，留意吓唔好演習用航母，好易俾人清晒啲飛機，食鋁食得好咁，遠征可以出6，遠征隊唔好學人咁慳用陸月型，你見到有乜嘢係有得改二既就塞落去，順便當升下艦

有問題再問

巴打好似3-2都未過:o
演習可以帶北上大井升上50做改二先

73/3824
68/3882
升得好少咁

242/3578
500線3090，聽日打上去3700先

仆街跌到落102 4180

禿未

戰果係每日凌晨2點更新?

暫時精神狀況良好，可以繼續打

02:00 同 14:00

如無意外應該一群, 連合班友太癲, 又放炮又盛

今晚應該唔撚洗瞓

結論, 連合&一群好精神

盡人事, 聽天命

其實懶咗兩日，而家要補返。
所以今日一定要通頂

估唔到100線都咁癲

舞鶴啲人唔撚使瞓的

假假地都首都港口, 正常

早知唔鬼轉

放幾多支砲好

放哂啦

目前情況係咁，海上護衛其實已經射左

點解得返1萬鋁鋼

咁你就要問下我舊engine啦

仲有8分鐘就reset任務，等8分鐘

咁我到底放幾多支砲好 放四支我呢兩日掛機都得但係唔想放咁快 黎緊呢兩個月無啦啦又有野搞就含得

check過淨放Z前段同六水戰就每日就淨360戰果上4000 我啲鋁應該仲勉強撐到

sor睇錯仲有1個鐘

咬緊老綜都堅持刷戰果

我不嬲唔理, 見有任務就解哂

睇住netflix捱通頂刷戰功

諗住聽日/後日再刷

要頂住100內阿，無得唔刷而家

我打500姐

100內算係我今年嘅目標
點解仲未瞓阿你

綜援無敵

ben清咁夜仲係到

新寶鳥

想知一蚊巴點升曉 我果架94lv想上99但係得64對潛 最靚果啲對潛裝要比曬佢用先上到100對潛

打飛機

3-2過咗

多謝巴打

旗艦+最靚對潛

3-3升住艦先，算係幾好升

3568 333名
應該保到500線

對00巴黎講依家 3-3算最好升,不過限最多2大船(最好1戰艦1空母)
3大艦會打多個點,果個又係十字路口核爆點黎
其他最少2隻DD,重有2個位可以帶輕/雷/重巡
另外最好DD/重巡就帶電探,唔係都扣你唔少油

btw恭喜00巴通(破)關(處)3-3

(對你黎講)上唔到100慘過食屎

我萌新沖戰果

扮乜萌新

佢係聯合艦隊基幹艦隊戰果界黎講當自己萌新

幹！該死！

唔知捱唔捱到上返100內

前進！

好努力了

我500線渣提

閱

一反航戰又大破屌你個閪

攻破3-3了

勁

留名等你出長門陸奧之後一大堆改二

想問3-3刷經係咪一定要打到王？
定係要走其他路線？

打王一定最多經

Practice make Perfect

wtf is this

係咁撚無聊嫁啦
我當年mock之前都有pre mock, pre pre mock

wfh砌模型打下機
輕輕鬆鬆又一日

我夜晚先同fd打MHW
今晚要邊打邊刷戰果了

3614/226
500線3187

3474/394
3289/500
鹿屋真係好撚幸福

4252/93
3549/500

舞鶴真係好癲

4月好想衝多次100線
但係又驚隨時要返工 + 想儲30萬資

返工先好
冇得做其他野可以專心沖戰果
WFH成日走左去玩其他game

下個月唔衝了

下個月唔衝啦
留資活動

要返公司做唔到平均一日80戰果
而且我手機冇裝VPN

等緊派2月戰果
我覺得田中又係送隻gotland飛機比我

3893/69
2997/500
睇嚟好多要VPN就唔玩

唔出奇，啲人怕麻煩
邊似得我地仲會繼續落去

真心唔明點解要VPN就唔玩
明明手機掛VPN係30秒都唔洗既事(iphone 用ark 重要唔洗錢tim)

btw 93聯合艦隊基幹萌新

好簡單
習慣飯來張口嘅人點會識自己食

自己動手豐衣足食

同埋以前都要用VPN，而家只係短暫性用返，唔明有乜咁麻煩。
係喺公司要搵一搵VPN麻煩少少啫都係

以今日個進度應該可以99埋潮同海風

99只係起點
你要aim 175 + max 運 + 4x+3血 + max反潛
做人比D大志

秋月都未175，升定所有驅上99先算啦

點跟

禾得Roma 175咋

過份

哭撚咗
明明入坑係因為金剛，但整整下差唔多完全無用過佢

係咁嫁喇
幾年前我冇諗住課金,位都冇買果陣,諗住唯一一隻戒指比大和,因為能力上佢最高而且婚左可以減少資源消耗,正常玩法啦叫做,
但係婚左之後基本都係演習會用下,因為發現打落唔會比四傻好幾多特別聯合艦隊真係miss到傻,
更唔好講後黎黑肉改二好過佢多多聲,外國艦各種italy iowa 啪啪聲咁打落去塊面度,重有田中玩速力溝/水戰限制/小船倍卡流迫害大和....
到依家大和係婚艦入面最低lv既倉管

講開大和，我好耐無用過佢

田中唔肯改二大和,大和真係只有icon既作用
長陸老納既技又係啪啪聲打落去,黑肉放水戰5格又係點玩都得,
簡單D連iowa自帶高速都嬴幾條街

其實係
大和應該可以吊頸

好老實, 武藏都冇用好耐

而家最常用都係用長陸同老納

黑妹打5-5都會用

5-5唔用大船啦

見到頭5係咁放炮, 放唔放都已經冇分別

我覺得班人未射砲咋

下午淨係打咗40幾戰功，好攰了

鹿屋黎講射左
睇返poi統計果個500線預算,每次我打到預算線以上就入500

有排農

我拆哂, 有冇咁缺三號炮

上MAX要自食喎:o
同埋仲要整夠12支

+6夠做啦, 真係要整12支唔夠啦, 計埋聯合艦隊

輕巡用15.2改max
頂盡6隻重巡 12支都夠

輕巡都要落最少一座3號炮, 夜戰爭好遠

我啲輕巡從來唔用3號

2號同3號夜戰補正好似得重巡先有

只計重巡航巡

所以輕巡用唔著佢

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰

152玩具

15.2改max是朋友

矢矧就15.2改max
密瓜就14改
外國用返本土炮
其他...照用三號炮wfc

首先會掟出黎嘅用嘅輕巡都好少會上砲

223/3665

81/3956
100/3844

500線3387
打到3800穩陣啲

我呢邊500/3257
你果邊咁近打多啲好
打埋4-5+180聽日補多30場應該穩100

3600分已經同我差70名

打5-5真係倒資落海 dklm 仲要成日出雙雷爺個陣胸熱熱到著火都打唔爆隻boss

真心覺得難過打甲

一圖解釋5-5有幾on9

最近輕巡我鐘意用6inch果枝,返而有唔少加成

反而之前聽人講輕巡15.2改有加成,田中新系統表示係咩唔覺

5-5不嬲都on9抽到雙雷棲姬陣基本上預左6隻大破,抽到wo醬基本上平A都嬴,所以我用老納大船流鐘意門神放摸,增加入王率,返正入左王就算摸摸都摸唔死雙雷

19jai:5-5 ho e da

黎蛇單艦可以斬5-5

no on9-.-

19 jai is sun ton choi yun

當5-3佢地都話難既時候你話5-5易,黎蛇你單艦殺入去是基本啦

19 jai is sun ton choi yun ar diu

I am the weakest in this post la diu hi

你同新堂都係高達

diu , I weak
you and he strong

nga 有啲post講個日本個防衛省副大臣
有個post張cap圖入面有條友個id係民國旗,比人刪左post=.=

話說你地7-1水雷點中二用咩陣
平時用開復縱,早排轉用單縱覺得效果唔錯,
活動完左用單縱場場都大破,之後轉返復縱又冇野

輪型

照舊單縱

on9唔記得幫隻gotland裝架劍魚就拆哂啲瑞雲
開發完又唔夠鋁做任

複縱唔夠火力打唔死嗰兩隻金色輕巡
後尾放雷面唔夠白打落去都幾痛

19係毒瘤

單縱就是幹

第一次打戰功，想問下呢係幾點幾結算?

萌新同求請教
乜唔係年尾結算咩

你媽確診

咁樣微妹會死

佢個Twitter話咩結算今個月個排名
有啲唔明

你都不給我玩
隨便了

戰果每月結尾結算一次
個twitter係講今個月就嚟結算＋公佈二月戰果各排位有咩獎品

ありがとう

萌新收皮未

全部高達扮萌新
真萌新不打戰果的吧

打戰果都可以係萌新囉好冇

成堆假膠

明明個post就係果十個人係度圍威喂
唯一一個新手都過左3-3變老手啦

btw,唔知講左未/00巴知道未,
水上電探同對空電探有唔同
活動有時唔理索敵,要分開要求『最少4隻艦裝上對水電探』之類,
就算你放曬偵察機夠索敵都入唔到王,放對空電探又係入唔到王,
00巴依樣野知唔知?

索敵+5以上就係水上？

水上就係水上

我巨魔駕駛員

咁42都可以係水上嘅

難分真與假如果你係假膠就當我on9左但見你冇回過post都當住你真係問先
42講到明叫『42號'對空'電探』咁又點會係對水電探呢
比如33號叫『33號對'水上'電探』咁唔通又當佢對空咩
帶對水做唔到對空cut-in,帶對空唔計對水電探,除非你有附魔25雷達/火控雷達/SG雷達果類特殊既二合一,不過如果你係真心分唔到對空對水既萌新,估計你唔會有依種二合一

都係果句,如果你玩膠就當我唔係應你,係答比00巴睇

屌之前有人同我講42都係二合一

跌到落133了，升埋隻潮就停

放曬炮今朝一睇由500變左50今朝打左陣6-5依家跌到63

穩坐500內有玩具送就算
呢排日日打7-1打到個人有啲呆滯，係時候玩動物之森算

屌真心唔知
第一次打戰果咋

+1

蝦

agree

知
攻略若果只係寫「電探」兩隻字就冇所謂吖嘛？

今日會狂刷1-5
睇下今日內可唔可以推吹雪上改二同埋順便撈伊8

依個我唔記得,一般唔會分得咁細(特別係普通圖根本唔會分)
但早果一年活動(?)就連巴哈都會講到明只計水上電探

原來期間限定2-2 boss有神威撈去撈返一千幾百隻加血先

@00巴,自己睇下有冇艦未有?你應該有好多都未有

呢個月打戰果真係好傻，放曬炮都入唔到500
之前放炮訓住入500

利申トラック

師兄你純放炮唔刷7-1?

我是 要跌出500了

鹿屋小松未可子唔知係咪圓夕左

唔刷啊，太傻，無季炮時代試過手動刷5-4入過100，但果d日子太過反人類，而家善用季炮系統，每年可以入3-4次500足夠了。其實戰果報酬好似無太大提升，係咪我錯覺？
留返d資源keep住甲章咀咒算啦。

乜都未有呀

可能既刷左神威同秋律洲先啦,好多特殊帶路要佢兩隻

秋津洲>神威 阿洲嘅作用(連埋佢送果啲裝)真係可以用不可欠的存在去形容

不過我未破3-4

第一版啲簽名 痴左線

12/5640

吹雪改二了

資源唔太關事, 刷戰果一樣資源有增長

原來鹿屋小松琴日啱啱上3億經 唔怪得之

圓寂

同意

霞媽先啦, 公廁倍卡

failed pilot

+2

岩岩睇排名先見到佢變左第2,然後成班係度恭喜佢咁唔知做乜
原來係升仙

好仆街
btw我得4千萬左右, 仲有排玩

根本正常人就冇可能封頂佢每個月打成萬幾戰果,根本唔撚洗訓

萬幾, 點做到, 輪班刷?

睇佢twitter個banner就知佢幾癲 鹿屋最癲應該係佢 齊甲仲要衝戰果

佢twitter係咩?

支那人

重要玩埋艦B
唔通佢識得影分身

會唔會其實係一team人嚟？
佢咁樣一日有四十八個鐘都冇可能夠用

據好多年前大陸人鐘意玩腳本既年代,聽講太長時間唔合理咁刷/遠征好易會比田中封,D腳本就算進化到識得隨機鳩點/隨機等待一樣會比人捉到

其實每個月一萬唔難,只要你唔介意消耗,每個鐘其實平均打20戰果,每日打16個鐘就夠,你重有7個鐘可以訓同1個鐘打飛機

咩叫打飛機？

自慰

笑左

我好純潔
唔知乜嘢來

笑左+1

STOP IT
GET SOME HELP

我係小松未可子個Twitter度見到炸

瘋了 都刷戰果刷到瘋了

唔打7-1,每個鐘可以30戰果樓上+每月eo可以慳返啲時間

黎蛇你打6-5啦
一場有3.1

我唔打
其實我回上面個一大揪野

令和二年【二月作戦】
---
聯合艦隊基幹艦隊(1～5位)
●[海外改良水上機] Swordfish Mk.III改(水上機型/熟練) new!
●[海外水上偵察機] Swordfish Mk.II改(水偵型) new!
●[海外水上偵察機] Fairey Seafox改 new!
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改(熟練) 試製三号戊型(空六号電探改装備機)
---
主力艦隊第一群(6～20位)
●[海外改良水上機] Swordfish Mk.III改(水上機型/熟練) new!
●[海外水上偵察機] Swordfish Mk.II改(水偵型) new!
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改(熟練) 試製三号戊型(空六号電探改装備機)
---
主力艦隊第二群(21～100位)
●[海外改良水上機] Swordfish Mk.III改(水上機型)
●[海外水上偵察機] Swordfish Mk.II改(水偵型) new!
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改 試製三号戊型(空六号電探改装備機)
---
主力艦隊第三群(101～500位)
及び 「キリ番特務艦隊群」
●[海外水上偵察機] Swordfish Mk.II改(水偵型) new!
●[艦攻夜間作戦機] 九七式艦攻改 試製三号戊型(空六号電探改装備機)
※「艦隊名及びコメント選抜遊撃部隊群」に抽出選抜された提督方にも、上記の武勲褒賞をお贈り致します！
---

Fairey Seafox改?

呢部Faiveley Seafox好似係俾輕巡用
即係下次活動可能有英國輕巡

畀Gotland改二既玩具黎

on9要頭10先有新玩具

有咩理由普通嘅有buff
名長嗰個冇buff

未更新姐

第一群大佬

有冇人有Fairey Seafox改望望? 海狐幾型下

頭5位先有,你要問黎蛇新堂00巴果班

不要串!

dllm 就係班支那畜牧搞到我無咗熟練飛機

呢兩日艦c好似成日貓 係我network問題定點

你用poi?

poi會自己白屏,習慣了

大佬

我都係咁話 一季射晒佢岩岩好入到500

Is 啱啱洗左cache希望好啲

害人害己

好期待聽日愚人節田中會放乜嘢料出嚟

我都係 , 但唔係用POI

7-1到出幻覺了
打演習放5隻船

張圖巴哈搵你諗太多依度大佬得黎蛇

堅料

上年出金剛丙
唔知今年會唔會出大和改二

Got改二，加賀改二，比叡改二丙

不要揣摩田中的心意

依家poi lv45
又睇下今日內可唔可以上改二

不用溫書嗎

同時進行

夕立改二好快啫~
加油阿巴打

home study好忙架

唔算忙
我又唔打飛機唔睇AV
只係溫書同玩艦c

好忙架

艦娘の新たな改装の話も一つ、お知らせさせて頂ければと思います。速度と火力と運用のしやすさで多くの提督の作戦を支えた第三戦隊、金剛型戦艦姉妹。その二番艦のさらなる改装、【比叡改二丙】実装準備を鋭意進めています。今春実装予定！速度と火力！
気合い、入れて、いきます！
#C2機関
#四月報告

又係丙型

呉市の皆さんから熱い要望を受け、今年後半【呉鎮守府】エリアにC2機関再度展開予定です！【秋】以降となる予定です！他の鎮守府エリアからもお声がけを頂いており、今年度後半、あと一か所位は展開できないかと…計画策定中です。続報をお待ちください！
#C2機関
#四月報告

地味報告で恐縮です…「艦これ」開発/運営で時間がとれず、放置気味のサークル時代からのHP(今年は一度も更新できていない)を少しずつでも更新できればと思います！また、「艦これ」以前に進めていて中断していた企画も日曜大工で進めています。まさかの素敵な友軍も参加決定ッ！
#C2機関
#四月報告

咩黎

四月一 諗黎都曬氣

琴日2點排62，今朝睇繼承戰果（九點後冇打）排22x，感覺出左一百
明明琴日刷6-5打左成一百戰果唉

田中四月一日先唔會講大話

係唔會講，冇咁快姐

原來係C2個網

除非你唔得唔係打飛機時間絕對短過肝艦時間

又話6號位唔會爆 家陣倒貼啲鋼啦

笑咗

今春令和二年4/23(木)を以って、「艦これ」は七周年を迎えます。望外の長い間、応援頂いた提督の皆さん、本当にありがとうございました！少し落ち着いた時期になるかと思いますが、素敵の皆さんと共に、七周年のお祝いもできればと思います！吹雪型【七番艦】も今春抜錨準備中です！
#C2機関
#四月報告

我走咗去大型建造...

WFH每日偷5000鋁
希望活動之前上到30萬

唔打戰果 即刻多番好多時間出嚟

攻擊力同零有乜分別？

馬路油係餵運用架

嗰個要4潛嘅遠征我計埋まるゆ先夠4隻

加賀 矢矧 Gotland 改二條數都未找
咁快放風話又比叡改二又吹雪七號艦

痴線啲人今日已經打咗2千幾戰功

希望快D到月尾拎F-22

今個月目標, 繼續一群

話咗今個月唔打
點知都係去返7-1
留返啲砲4月30先用

Load左一陣 笑左

good nite

早晨各位

開始拎Z1嘅旅程~

小心支肺

艦娘應該冇事掛

係到諗緊下個月封唔封港儲G好 仲有4砲戰果未射

5月射

已經射左前段同六水戰 好似會不太穩

你儲下資好過啦

小心個肝

DSE好像又會推遲 沒差吧

我家下做48個鐘遠征唔洗用肝架喎

屌佢老母
考評局條仆街一定最後嗰分鐘先講

唔使練艦咩你 仲有溫書

hea練

屌那星 10點半冇啦啦call我返公司做低能野,1點走左
明明係唔急既野,我聽日返工做唔得,係要我今日返去搞
仆街黎

你公司玩9你

停不了打7-1 怎麼辦

so am i

1 down, 12 to go

FBI

依隻野令我諗起之前有本漫畫係講個80歲既呀婆帶住記憶轉生(?)左做個幼女

唔好問我叫咩名,唔記得,漫畫黎,反正就係一個幼女食住納豆然後係日式果D屋邊飲住茶望風景果種

哇屌你咁都get到

我冇睇過架
不過咁啱記得見過

打緊2-5
又係鈴谷大破

想問下「新型航空兵裝資材」同「新型砲槓兵裝資材」邊樣難拎啲？

目前前者有3後者有5

咁快挑戰2-5

不過打2-5唔係唔洗帶重巡咩
輕1驅3正空1輕空1 全高速 應該會輕鬆少少

去到後面你打下月任季任就會差唔多一樣咁多

我係打上路：
伊勢型/扶桑型, 最上, 鈴谷, 妙高, 利根

上路難D下路2戰入王,留意返索敵大概兩隻空母各一彩雲就得
下路制空要求唔高,兩烈風應該乜都夠

(大概啦,開緊工唔記得咁詳細,你自己上萌娘對對佢)

上路上身就算解任我地都會出好多次事

唉屌
就係唔夠彩雲先要打上路

有冇其他索敵裝備頂住先?

下路係要成team lv有返咁上下先會夠索敵，之前佢已經話過即使輕巡落滿水偵都唔夠索敵，所以只有打上路既選擇

鹿屋班人有冇咁癲 3號條500線已經接近500

今個月做悠閒提督算

解左1-5 2-5姐

大湊都係

唔做任/衝戰果唔撚打5-5

我想問如果打陸基BOSS , 例如係港灣棲姬咁 , 我手頭上有火箭彈、戰車、內火艇各1個 , 係同一隻艦上面只要安裝其中一樣最高倍率既對陸裝備就夠?? 而唔係裝晒以上3個裝備??

裝愈多倍率愈高(有效裝備計),所以放2粒火箭打DJ可以上千五傷

即係我只要因應番邊隻陸基 , 堆晒d有效既對陸裝備落去就實無死啦

係
不過問題係好Q難分姐
我就唔理咁多,DD就落1粒火箭,放到內火既就內火+2火箭箭(反正我得1部內火),重巡戰艦就放三式,打4-5就輕母放藍綠機,斬殺就放三色清雜

雖然睇落好多野配,但打落就會成習慣,普通圖唔洗專登去配,活動圖你只能夠盡人事知田命

FYI

因為之前我裝得落DD度既對陸裝備得火箭彈1粒咁大把 , 但岩岩前幾日改修好戰車同內火艇所以特登上黎問問應該要點運用好
每個月都要過4-5依d EO圖拎勳章

THX巴打

好撚悶, 幾時有活動呀

啱啱先完活動喎

業精於勤荒於嬉 行成於思毀於隨

CLS架日日都活動既話 , 鎮守府借錢都搞唔掂d資源

又就黎30萬

叫人點跟

這是我

4-5好簡單，唔洗火箭

玩高速+用重巡放三式彈就得

打左廿場環遊世界都未斬到

運既野...
有時裝備左三式彈既艦係唔撚同你打隻boss既話 , 點簡單都無用

演習點分輸贏？
點解我2大破3中破,對面2大破,但可以B勝？

所有戰鬥都係
如果有搞掂旗艦一定有B

4-5斬殺有時好閪
用高速+都係咁話

真所以運低起上黎真係簡單都變唔簡單

開發到33號對水上電探
夠索敵了

不過都係唔夠攻擊力

多謝田中

4-5 今個月卡左4 場

想請教一下 聽日換電腦
平時用開kc3點樣可以export返之前嗰啲data 放畀我新電腦個chrome用

用開poi幫你唔到

策略研究室＞Data backup＞Export data

邊有咁多打窿機

我地碧藍今日停ser世界末日了

行多個點囉我都係咁打

我都係用呢個位export但係佢冇gen到一個kc3data file, 而係兩個json

執笠？？

記得有個功能係用google ac同步

From ACGer Facebook

因中國今天(4月4日)全國悼念武漢肺炎疫情逝世受害者全國停止娛樂活動，中國各類娛樂產業響應官方要求，當中bilibili全日暫停所有直播內容，番劇更新全部延期至4月5日

遊戲產業方面，騰迅網易等遊戲公司旗下所有產品包括台港澳服停服一天，像《碧藍航線》台港澳服今天也停服，不過台港澳服官方說法就調整了悼念對象為「於全球抗疫犧牲的前線人員」

而在臉書《碧藍航線》台港澳服的停服公告引來大量玩家和網友熱烈回應，當中最高頻率的留言就是那八個字

原來神父入咗爛B post開拖
黎sir有冇助攻

who is神父？

動物台知名會然 言峰綺禮(XXX)
XXX=嗰期老婆

icic

水反我屌你老味
有警戒陣就爆到仆街，無警戒陣就順過水咁

屌曬你地班玩支那航線嘅老母

黎明

請問12cm30連裝噴進炮有開發配方未??
另外想問下依家3-4 boss點係咪真係有秋津洲掉落?

好似撤底封左香港IP? VPN入到去再斷VPN即刻斷線

入到驚再斷is ok喎

又得左

無事喎

可能遲左交網費

Auto pay輕鬆

下個post樣標題可唔可以慶祝下？

奴隸才玩支那驚

我諗遲啲十一黃金週都要停服慶祝

依家先發現有爛B台

me too

我地爛B有幾個服
垃圾爛C得一個服
爛B>艦C

咁牛b

好撚驚

話說佢哋點解要去app台？
明明同我哋一樣
都係偏向「動漫」而唔係「遊戲」或者「app」

艦C喺動物台好似傳統來
要問高登過嚟嗰啲資深會然

係
個陣有人厭個post啲人唔友善走左去遊戲台開過個

你咁講又好似係
以前上高登我都見到艦娘台係喺動漫台

但係你哋幾有善吖

黎蛇=清泉

個陣我冇咩入高登個post唔係幾知
但係我覺得都冇咩野
依家呢到啲人同高登個邊已經唔同哂人

高登啲人係點

5g 聽講會skype教人打活動

係呢度既應該冇幾多個有係個邊上

我連登艦女人台原居民

嫌佢太多廣告，所以一有連登之後就冇再上過去。

有啲好唔友善

攻擊型毒撚？

我高機動型毒撚

屌
咁多人去咗爛B台開戰

呢個post有幾多個走咗入去玩

我都有

派黎蛇出擊

我原本都廢事入個post
見到出面有人cap圖,見佢地講埋啲藍絲邏輯忍唔住

一齊嚟諗標題啦喂

支持你

慶祝爛B狗4月4日冇J打 正式宣佈4月4日為照艦娘台狂歡日

我地不擴張不侵略

我積極不干預

Any ideas?

咁可唔可以祝我dse旗開得勝？

而家暫定幾時考

4月27日通識

你覺得考唔考得成

有啲微

計sba是咪碌柒

否
我同老師關係良好
只係講LS IES,搣匙俾咗我78.9/100

咁撚勁 我ies fail的

平時同老師關係好啫

啱㗎啦 大學都係睇你識唔識同tutor打關係
關係好自然靚龜

6-1唔係有E涼胡都唔會打==

難S到爆

標題最後定案係乜

真係冇idea

我們懷念它
有無巴打幫手修飾下

我呢到個, 怕你唔敢用

大家忍受到有人入嚟搞事咪用得

我ok

我們就是celestial being的gundam mister

有聲

諗到好標題嗰個開

懷念斯巴庫